曾俊華列一號候選人 八婆二號 胡官三號

選舉管理委員會今日為特首選舉候選人舉行簡介會，向候選人講解進行競選活動時，應注意的事項等，並進行選票排名次序抽籤，特首候選人林鄭月娥、曾俊華及胡國興均有出席簡介會。
選舉管理委員會主席馮驊法官主持簡介會，廉政公署及香港郵政代表亦有出席。選舉主任朱芬齡以抽籤方式決定候選人在選票上的排名次序，以及分配選舉廣告指定展示位置。結果1至3號的候選人，順序為曾俊華、林鄭月娥及胡國興。

上次６８９都系一號

淋病年年考第一，抽到二號會唔會喊?

５柒夠票攞第一

嬲

系你老母